[AOA] Ace of Angels討論區[9] FNC咪走數 期待AOA回歸

歡迎加入AOA討論區

AOA(原名:에이오에이)

AOA是Ace Of Angels的簡寫。成員們都有著一個特別的天使名字。而天使故事就是七位天使與連結地面之門的鑰匙持有者，半天使Y發生的奇妙故事。七位天使經常透過水晶球看人類的世界，透過水晶球她們喜愛上了人類的音樂，忍不住好奇的Y，於是利用手上的鑰匙，開啟了地面之門，與七位天使來到地球。

AOA的出道單曲《Angels' Story》在2012年7月30日正式發行，主打歌為〈Elvis〉，並在8月9日的音樂節目M! Countdown正式公開演出。官方粉絲名稱為ELVIS。而現場演出則會有兩個版本，分別是樂團演出AOA Black（五位成員參與）和舞蹈演出（七位成員參與）。完整的AOA有8名成員。附屬子團有AOA Black(Band Team)、AOA White(Dance Team) (仍未有任何演出)及AOA Cream。

AOA成員介紹

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

劇集電影綜藝節目出演列表：

歷代主打歌

Excuse Me

Bing Bing

Good Luck

Give Me Your Love

Oh Boy

Heart Attack

Like a Cat

Short Hair

Miniskirt

Confused

Get Out

Elvis

Album詳細資料: [/quote]

[quote]子團:

AOA Black

成員: Y Mina Choa Jimin Yuna

代表作:

Moya

AOA Cream

成員: Yuna Hyejeong Chanmi

代表作:

I'm Jelly Baby

AOA White

成員:Hyejeong Seolhyun Chanmi

(暫未有任何作品)

個人作品:

Choa

代表作:

Flame

Don’t be shy

Jimin

代表作:

Call You Bae feat. Xiumin@EXO

Hallelujah

電台/綜藝節目/官方網站:

Instagram：

Choa:

Jimin:

Yuna:

YouKyoung:

HyeJeong:

Mina:

SeolHyun:

Chanmi:

on9 topic

清對FNC咁有信心？

走數is a must啦

上次幾準

今次幾耐

今次tip兩個月內爆

大家努力9UP下

咁樂觀

似你個D垃圾團垃圾PO咩

AOA NO.1

要解block先睇到個po
新人留名

Lm

BLOCK我搞到睇唔到呢個高汁POST係你損失

幾星期就推爆啦

想當年

ching 幾耐世紀前

呢個真
但on boy做樂觀蛇都真
我估3個月

新PO留下言 睇下個PO要幾耐先爆
BTW 即管期待下CB

老屎忽快拜

新post留名

LM

冇人識你喎

第一日睇FNC呢個schedule咩

留名

金髮 嗚呀

好滾動

仲話自己係資深

渣ga

笑死

貼肚臍都認得出啦

為on9可愛留名

臍哥

臍男再現

大CHING歸位

一開始見金短髮以為係choa

放過人地放過自己啦

N.Flying will make their comeback on May 16 with a mini-album

當係teaser架喇

睇黎得雪炫先有

我要YUNA時

유나시

贊助有幾奇呀，TBB暗星台慶都戴過百萬鑽飾架啦

我雪時

好qq

又唔知要等到幾時

Topic又燈

燈到

點解淨係得seol hyun時

俾多左你啦 原本乜都無架

啱呀，同個個話FNC剩係捧我雪一樣

豬蛇

AOA全部都係90後
豬蛇有乜感覺？

染左髮

FT Island Choi Minhwan confirms former Laboum Yulhee is pregnant and announces they will get married on October 19

人生嬴家

【釜山日报】[崔珉焕&律喜确定10月19日结婚,宝宝的胎名是"赞儿"]

大波妹

Official IG

估唔到而家先黎整啲咁嘅嘢

開完唉豬又唔即刻捉六件放d自拍先，無鳩用

笑鬼死

笑死 而家先開官方IG
以前好似fnc IG成個aoa官方IG咁

28號CB

無事既 遲左6年咋MA

真？
終於都CB啦

回家了

召喚各方好友回家

我都回家了
無咩留言默默支持

無離家何來回家呢

有邊個大神去

你

我係鬼大神

你都唔係大神?

咁無幾多個係大神

終於cb

回家

魚糕好似無派3條囡囡去PRODUCE48

你咁想睇

回家了

係咪應該要改返名？

改到已經唔認得係邊個

好耐都冇咁熱鬧
今次冇人去

脫左飯，不了

冇CHOA不了

bookmarked

hi

希望yuna同dong唱得掂啦

諗起liar liar

d花心出哂黎

又短返

佢又痴左線啦

點解！點解要咁對我

短髮好正

短髮有咩唔好

唔知

短髮黨

Hi

吾HI

On9 突然剪到咁短

成班髮西斯

我老婆Mina長中短髮都咁靚

幾清爽，看似無咁

呀妹

無錢呀

次次concept都係某職業
今次係滾軸溜冰教練？

80's roller disco style ???

skate night

林狗做咩扮唔芯
明明就liar liar style

乜野係liar liar style?
小薯唔識

我都唔知

新女團名? liar liar ?

sor 係liar liar 隻style
自

skate night

個MV 肯定係咁

想像唔到啲舞蹈黑洞點算

我雪呀

雪炫

買機票仲黎得切

一早買定啦

好似EXID咁復古？

大神

好似好少見魚糕 兩團咁近時間CB

星期日都UPDATE

魚糕變啦

應該一直都無試過疊住

Mini Album

好期待

9估大賽 左至右

DONG YUNA 雪 JIMIN MINA TT

似係跟返企位排

FNC仲肯出Mini Album

上IDOL ROOM

又有d似

亨敦

聽日應該有腰睇

跑online

唔怪得個logo咁熟

中間兩個新成員熟口熟面咁

估中4個

新人 … 友版留名

邊度友？

都係果 d 隔離同左右啦

梳，ME專一唔入其他PO

魚糕係咁上下水準 將就下

呢隻mini album九成九都係兩套verison碟

芯俾人周到

有奶 … 話左我實撐你架啦
同時希望 aoa 今次 cb 有好成績啦

PRODUCE48 FNC 囡囡

第2個

啱哂你啦

哇diu我頂唔緊啦

Yuna好正

新女團成員？

我雪

無草娥 無價值

未睇清楚 仲以為初龍

屌. 遲左

Dong好fit

Idol Room 6月2播出

熟悉的面孔回來了

係咪IDOL ROOM第一隊女團

新舞做乜鳩

on9樣

冇人提既

#232

比D新女遮左添

AOA Seolhyun and Jimin will guest on Knowing Bros with Kim Shin Young

Recording next week

得最綜果兩個仲要 part 信英
點解唔好似上次咁成隊上

因為雪炫Jimin希澈金信英私底下好FD

仲有希澈

之前上認哥都講過啦

但想睇成隊去多D

唔係一線天團點會咁易成隊上呀

今次算係咁

又RUNNINGMAN 又IDOL ROOM 再認哥

仲要唔係差唔多完CB 先播. 算係有D良心

RM次次都得一個上
今次有兩個

MINA 個樣竟然係正常

諗起之前幾次D P圖

N飛MV 囡囡

唔知係咪新女團成員

仲掛住睇新女女

.....

hea到呀
出第二個look仲好啦

又染番深色

戇男巴打？
不了

【大吧中字】180515 V LIVE <IDOL ROOM>

MINA 呢張好正

流出

AOA on Girl Group Member Brand Reputation Rankings for May 2018

...........

仲有人記得即係仲見到車尾燈

睇真d個名

即係得Choa ???

冇choa 真係會有人睇aoa?

你可唔可以解釋下？

話佢膠，咁都諗得出

繼MINA 雙眼WINK 之後

FNC 終於有接班人

yoonhosong1

D-7，今日應該有MV teaser喇掛

FANMEET

好多生蠔詞

有一首容和寫詞

冇mina個種從心而發嘅on9味

有冇大神去睇fanmeet

你又知我去

第6首叫뚜뚜뚜，又係生蠔作
應該都係好似Elvis咁嘅單音洗腦歌

乜都無

晏晝12點6點先開工

DONG 呢排索到

幾時唔索

On9嘅代名詞

dong好正
但mina化老左

短髮

利申 髮西斯

件衫都紅白間

首歌

其實幾鐘意今次個主題

個type同之前嗰啲好唔同

我BB

yuna 又進化

其實cream 個時最好

今次行可愛風？

[V LIVE] AOA X LieV - AOA의 눕방라이브!

Coming soon!
05.26. 오후 10:00

著睡衣直播

似似地

有showcase

想睇佢地跳晒AOA D 舞

唔識，邊個黎架

X2 邊個黎

索Dong

收皮啦

老規矩
CB期間嚴禁清黨

規咩矩 你當呢度喺某登某某年代SET版規呀

首周去睇你個新老婆

你兩個一齊改名啦

多個5個quote唔俾再quote落去喇

又有野笑

MV Teaser呀

後面果兩個先係主角

局部性徬徨大雨

yuna條褲好正

teaser呀呀呀呀

最尾條囡囡係邊個.

頂你 真係寫輪眼

等陣會唔會又畀人屌抄襲之類

有冇大神去showcase

挑戰者一號

你
我都想呀

最尾睇電視個下好似T_____

哪有錢哪有假飛呀

條腰

Mina 剪到咁短

Gary

MINA 黎

好短好CUTE

仲以為係TT

爭咩呀 睇心口咪認得出

來簡約地愛多八百年

搖呀搖呀

樓上

🤤

早

咁早呀

今次D舞好似幾正

肚臍

剪你條脷啊

咸濕仔

AOA床上直播流出

嘩，竟然會喺躺放跳半首

唔怪得要練pat
一開波就

on9完全屋企feel

嘈到咁 睇完點訓

dong心諗做乜9

一開始已經笑到唔停

仲以為會雪雪聲

下星期認哥預告

最後都要幫師弟賣廣告

Mina BB

想奶Mina心口粒癦

就快做RUNNING MAN

cd rom入嚟留名等新歌

唔驚u巴捉?

又係你牙

鐘意mina長頭髮多啲

短髮得choa carry到

金髮都係

留名聽新歌

韓國時間六點出MV 應該係

陣間係咪有showcase

得一百人多少少報名

要返工，不了

雙塔

果然係性感擔當

笑左

廢青mina
今次MV都幾重本
歌又OK

有曲線

好正

出左MV都係冇人

上呀

呢套衫最正

今次mv好令

路過留名

MV同首歌都好正啊

想睇

有個1M 既CHANNEL 唔放.

係要放FNC 果個

AOA Channel 無update過

我的媽呀
叫一個無腰嘅人露腰真係好痴線

你又係到嘅

一開始我係入左AOA Channel等MV出

side track 好正

MELON #4

女權姐姐出盡力

嗚哇我好興奮啊

sidetrack 入榜

想shake my body

啱啱聽完 曲風有啲怪

BUGS #1

話時話今次冇哂啲hey

teaser明明好多下

今次CB好正

FNC唔會再用藝人獨立channel
全部新野都擺係FNC channel

一定係啲人想聽SJ 點知唔小心㩒錯制

好似要聽哂全首先計一次架喎

SUPER DUPER

Chanmi正左好撚多

第3

愈升愈有

今年唔反生蠔了

MINA

笑死

Excuse Me

HEAT LIVE

係真係即場唱 ?

正

Bingle Bangle

希望生蠔大步檻過

生性plz

#1 on mnet

Melon #3
Genie #2
Bugs #1
Mnet #1
Naver #5
Soribada #1 ☆

直播緊

依幾日好多圖要執，遲啲先再放上來

CHROME 好似播唔到. 用EDGE 無問題

好好聽

mina嗰張我了

D眼大到

今次個宣傳直頭係咁多次CB 最好既一次

Melon #3
Genie #2
Bugs #1 ☆
Mnet #1 ☆
Naver #3 ⬆️
Soribada #1 ☆

啱啱好似話뚜뚜뚜係主打侯補

嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟

老婆

一樣咪係生蠔經手

話時話，點解唔見豬sir

好耐冇入來
今次成績好掂

?

嚇親果下好cute

有無人覺得呢下好正

矛
見你cb都唔入黎咪問下你係邊

Lada dadi 最正

jimin 個樣

海外二期飯賤過地底泥

ching竟然仲有續二期

基本啦

Angels' Cam #49

#48 係一年半前

FNC出新毛巾

即刻落單

有好過冇

有邊刻唔係

放一張澯美上來先，要去機場了

bingle bangle

Super Duper

駁唔到

最大機會拎一位既地方

係咪整咗個鼻同少少面型？

佢仲整? 都唔係靠樣

BLOCK 撚左上面兩條低能仔

加拿大

個8字代表D咩 定係我諗多左

諗多左啦ching

流口水狗都BLOCK撚哂

諗多左好多
其實係咪0字黎

AOA to be the first guest on Super Junior's 'Super TV 2', broadcast on June 7th

廢事現

最後黎一次就正

嘩

好屈

嘩 好博命

FIRST STAGE

又露腰
唔好咁有自信啦大佬

Super Duper套衫

DONGDONG

今晚要加操

感覺chanmi靚咗瘦咗 between super duper

瘦左都係無腰

得dong真係揸落去

yes 舊腩

舊腩先正

強勢留名

好緊張，聽日有MINI FANMEET
未去過

日常pish

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

不了

同台主講野要尊重d

今日Bingle Bangle套衫幾正

Super Duper個件

雨褸

早D訓 聽日影多D相啦

啱啱先落機

食個早飯直落

預錄完，我雪條腰仔正到

YUNA下爬仔無咁尖了

有無臍男上身

整D 獨家相黎睇下

細路我就快死了

Cb 加油!

留個名

我雪正到

今天下午 3:40

格肋底

上面d咸濕仔

idol room

Yuna話認得我，想收我兵

佢都認得我

好後悔冇去到aoa fs呀

後咩悔吖

無姐姐你會去咩

會

再去囉

爽死

粒石發光

準備買FM飛

第七行

假野奶wt

阿妹

而家又興番

玩左幾日

個衰妹又扮cute

剪完短
又駁番長

呢件衫好邪惡

次次都係咁架啦

因為佢都知短髮太on9

短到咁唔係幾好睇

同BTS企到埋一齊

宇宙彈

當拎左架啦

剩係報左預錄

做乜鳩

點解會彈左去AOA度 嚇一嚇

笑死芯到彈左過黎🤣🤣

笑死Me

Welcome

芯

今個星期無入過AOA，唔算花心 好似係

條白色走光褲好撚核突

今個星期音放人踩人
冇預錄睇

今日去睇我AOA

今日去睇咋

獻一下醜

好大層霧呀

廢機
邊似你

Mina

原來咁多大神去左

當贏左

日日都問食左飯未

又可以企世界彈隔離

又有廿四時間mina

兩個坐喺前面睇yuna唱歌

24小時也不夠
和你在一起的話
和你對視的話

坐到咁近

好多大神

羨慕死

綁頭髮殺死人

有冇興趣買幾隻碟

真係好正

我都有片

我都有

我建議你地好快D post

無

收收埋埋

格甩底

哇痴線呢個真係唔知點忍

我仲有i'm jelly baby

收埋D YUNA了

Ho ball

想問mina嘅i'm jelly baby係邊

有24小時就夠做啦

D人打J打到死晒

我要片呀

AOA ‘빙글뱅글(Bingle Bangle)’ MV Making Film Day 1

有英字 唔再屌魚糕了

sor 做人係自私左小小

你地留到30號

唔洗做咩

唔洗番工咩

今週睇某團，不飛了

去一個錯嘅地方找錯的人

以為你地係富二代
順便可以包起我

而家邊個係隊長?

一直都係jiminbaby

咁都問得出

不嬲都只是認到CHOA是隊長。

其他個d

躝啦

竟然真係有岸鳩仔以為主音=隊長

咁佢緊係有鬚就認老豆既傻系黎啦 .

吹雞投票

應該係史上女團音源同一位比例最唔正常既一個團

早兩個星期就食到幾個一位啦

i like that

推PO

想睇雪同mina rap

原來mina都係紋身
重要係紋個到

雪炫唱k架咋

駁吾刀

睇完突然間又覺得佢正咗

有hey同 hallelujah live聽

aoa post 好耐冇試過推得咁快

想睇醫生

god jimin diva真係好正

老婆生日快樂

仲有冇機會第一

難D
又男團又BP

我想睇醫生

無打歌已經會輸打歌分啦
點會有機
仲要對手係bp w1嗰啲
AOA係四五六線女團咋

幾時有Super Duper suit ver. 呀

幾時升左做456

18線升到去456 有進步

你D女女s

介紹下

就快FAN MEET了

AOA will release another song in summer

孖辮不了

原來巴打係髮西斯

old news

FNC做野 聽住先

AOA po第一髮西斯

不了，睇埋呢個fan meet脫飯了

正是本人

個channel個邊個巴打呀

kpoplun都唔識

黑

Super Duper Suit ver.?

你大我呀

好似幾唱得

MK妹咁都叫on top呀，是咪太有自信

我雪Po咗啲咩 秒删咗

你???

嘩IG張相🤤

)(

香港飯數量on top

重量ON TOP

腰圍on top

兩個月仲有三頁爆PO

未來人

硬係覺得套衫好似bing bing

AKB48粉絲

有神快拜

仲有三日

可唔可以直播比我呢個可憐蟲J

睇下到時喺IG開囉

無大假咩

個FD冇
毒撚一個人驚驚

真毒應該係一個人去咩地方都唔驚

毒撚唔睇AOA架喎

咁睇咩

邊位呀又

表情咁似恥笑緊

好緊張

就開始

直播OK?

牙妹

表演左D咩

Heart Attack, Like a cat, Bing Bing
Heat
Dong唱左蒙面首歌
Excuse me, Bingle Bangle
Encore with Elvis

個人stage都無

睇完脫喇

你脫左之後睇咩先

脫KPOP了，老喇無氣力了

轉戰o架妹

無睇過

林厹你有睇小櫻花小松井咋
咪屈我地on boy

819

呢隊不了啦

其實真點suit版都已經出左啦

FNC YouTube delete左

搞乜鳩???

俾人屌套衫廢得濟 嬲到DEL左???

支持阿妹

妹乜吖

邊個黎

朴海允，fnc練習生

又多個

另一個佢睇唔啱咩

痴撚線 屌咩鳩

新飯留名

點解唔早多幾年追

咁都有新飯

原來你黎 個名咁生面口

AOA的魔力

睇緊以前的綜藝好sad

笑死

都就快摺埋

所以咪後悔唔早啲追

唔好笑人啦
有心嘅唔怕遲
佐治兄邊位嘅飯?

台主

智珉同退咗的草娥
睇黎沉咗係以前啲綜藝到

就黎1001啦咁多位

為表對minaon9嘅一心一意 決定cb前改名

推

999

1000